穿耳環後到底係應該得閒轉下隻耳環，定係唔好掂佢？

十有八九都叫你轉轉佢，話唔係啲肉就痴住隻耳環/等個窿唔好埋口
但見外國網站就叫你搞都唔好搞佢 ，話會再次整傷組織之類，仲會令傷口發炎機會增加/加長傷口復原嘅時間
我自己就覺得後者比較有道理，同埋唔知乜鬼啲肉會痴住條鐵
但聽得多啲人話要轉隻耳環，想知其實邊個先啱？

唔駛轉 不過要記得消毒

唔駛轉
我見亞pain 果班人都冇
全身插曬D鐵枝keep 到死果日

得閒轉下身

又係痴線佬巴打你呀
點解我每次post巴打都可以極速入黎覆
btw pain係正嘅

thank you 巴打 好感動第一個回覆係認真回

天生設定我永遠追隨住您😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

唔洗轉，你轉左仲易發炎，消毒要做好

睇你耳環係咩質地，我有朋友用合金嘅耳環，真係痴實咗 醫療鋼就唔怕